🎵唐貓 波子必要爭氣 無理被老屈痛悲🎵

藥房貓店長波子被大陸人老屈
港貓唔可以俾蝗族欺負架